[黃色KOL] 黃世澤 : 點去俄國玩 (2020/02/19)

似乎講俄羅斯唔畀中國籍包括HKSAR passport 入境

Upup

5毛 User: 大英帝國 #306681

連仔又話會ban 5毛? 點解仲咁多5毛?

User: 大英帝國 #306681 竟然聲稱連登冇5毛

連仔又話會ban 5毛? 點解仲咁多5毛?

你post 嘅source 只係話五毛係受僱, 無話必要條件. 你要話係必要條件, 你就要畀理據反證晒他人所提出嘅所有理據同論點. 但你無. 你偷換完概念未?

#1 + #2572 + #2988 + #3364 + #4413已經畀晒理據, 你又再次選擇性失明之下死loop
仲有你無畀晒理據去反駁晒#1 #2572 #2988 #3364 #4413 入面所有理據/論點之下, 去話"必定收錢先係五毛，因為五毛係受僱於中國政府, 你要話我無理據的話, 你就要先無畀晒理據去反駁晒#1 #2572 #2988 #3364入面所有理據/論點

User: 大英帝國 #306681 你耍完無賴未? 由#74 起, 拖足兩個幾月都唔畀理據. 你係咁指人哋無畀理據(仲要其實有畀), 你自己就不斷唔畀理據.

基於你#579 所講” 唔洗我提你，你都要證明啦” , 你唔畀自#74 開始應畀而未畀嘅理據, 你又再次雙重標準人格分裂

User: 大英帝國 #306681, 你畀得#74 #77 #104 #115 #138 #172 #176 #180 #188 #194 #225 #234 #236 #253 #265 #285 #291.... #2863 #2996 #3002 #3008 #3101 #3109 #3120 #3141 嘅理據未？由#74 開始, 你已經拖咗超過2個月都未畀出理據

5毛 User: 大英帝國 #306681, 你又喺度轉移視線, 呢次你係轉移視線去我身上

連仔又話會ban 5毛? 點解仲咁多5毛?

User: 大英帝國 #306681 竟然聲稱連登冇5毛

推

今集完